19/20 有無報NON-JUPAS DESIGN巴絲

大家做Portfolio做成點
唔見今年有開討論
offer god

Lmlm

有冇poly dm jj?
btw interview god

有啊有啊